title: Go Goroutines
date: 2017-08-06 01:07:10
categories: golang
tags: [golang]
---

关于go goroutines部分

MNP调度，M个线程，N个goroutine,P指的是context部分

goroutine跟channel部分，密不可分，channel部分，也分no buffer channel和buffered channel

通过sync.Mutex进行lock以及unlock操作

block操作，以及recovery部分，通过内部的send func以及recv func指针来进行


